[弗林認罪] 美媒爆侵女婿庫什納要求弗林接觸俄羅斯

美國前國安顧問弗林（Michael Flynn），承認在今年1月在通俄門調查中，向聯邦調查局（FBI）作假證供。周五（1日）的聆訊指特朗普過渡團隊一名「很高級成員」要求弗林接觸俄羅斯官員，美國傳媒引述消息指，該名成員便是特朗普女婿兼白宮高級顧問庫什納（Jared Kushner）。

美國前國安顧問弗林，承認在今年1月在通俄門調查中，向聯邦調查局（FBI）作假證供。（路透社）

弗林周五承認在通俄門調查中作假證供，聆訊文件指特朗普過渡團隊一名「很高級成員」要求弗林聯絡聯合國安理會成員國，包括俄羅斯，以了解每個國家在譴責以色列殖民區的決議中所持的立場，並且「要影響這些政府，拖延投票，以及令決議不獲通過」。

美國多間媒體引述消息指該名高級成員是庫什納，庫什納的律師未有回應。

報道引述消息指過渡團隊成員在決議案事宜上互相合作，包括前白宮幕僚長普里伯斯、前首席策略師班農、庫什納及弗林。而當中沒有任何人向其他人下令或指示其他人，所有人都向着同一個目標努力，都站在以色列一方。

白宮律師科布（Ty Cobb）表示，弗林認罪並不代表特朗普政府其他官員有牽涉在內，特別調查委員會此階段的工作再一次展示，委員會正在以審慎較慢的速度調查，並致力於得到合理的結論。

（綜合報道）

屌奶星侵侵大神一年未夠已經搞成咁
我仲信哂CC台手畜講等緊佢摧毀支共同埋幫香港建國

好慘
生意佬治國

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

報道引述消息指過渡團隊成員在決議案事宜上互相合作，包括前白宮幕僚長普里伯斯、前首席策略師班農、庫什納及弗林。而當中沒有任何人向其他人下令或指示其他人，所有人都向着同一個目標努力，都站在以色列一方。

以色列

想問下其實exactly犯左咩罪
純粹講大話？
就咁睇呢篇野同收受利益無關係，純粹係同俄羅斯同其他國家討論下以色列

除左以色列仲有同Kislyak傾奧巴馬制裁俄羅斯措施, 弗林叫俄羅斯唔好咁大反應, 之前否認, 而家認左
如果有其他侵team高層(e.g.庫什納)就呢兩單野講過大話可以拖埋落水
同埋最多人期待係弗林認罪後為左減刑, 可能會爆埋其他真係連結到侵本人通俄/干涉調查嘅料